有知一問，點解個個女人影相都要側頭？

會靚啲？

可能睇落會有智慧d

有知唔洗問

仆你個街 大笑咗

屌 實落地獄
大聲笑左出黎

仆街啦屌